有冇人記得今日係周梓樂手足嘅頭七？

佢唔係condom！
琴晚又有手足犧牲
又有手足比TG爆頭命危

無一個手足係condom
今晚每人同我拎張周手足遺照
帶白頭巾
同我開花！
救大學 悼手足

P牌推唔郁

推！

push

文宣請進場！

都係推唔郁

Tui

話撚左 即日叫人冷靜係唔會有人重新燃起到人既怒火

感激父母令自己個仔既犧牲變得冇價值喇

手足

我尋日已經諗定今日有無車去到將軍澳

梓樂

記得

推

p牌推

😢